阿媽比人屈偷錢，個經理逼佢調鋪/離職？

啱啱阿媽喊住打電話俾我話俾人炒
我阿媽簽咗張離職證明......
係咪冇得救？
太突然

你呀媽做咩位咩事比人離職?

同你阿媽去勞工處

唔見錢咁大件事都唔報警?

你媽無做過就報警啦

攪鳩個經理作虛假文書

屈偷錢仲唔報警等幾時

搞大佢

有人偷錢咁大件事唔駛報寫字樓? 經理話點就點?

勞工處啦
你打好個來龍去脈先上嚟問

又唔係勞資糾紛，家陣擺明刑事，勞工處都會叫你報警。

就係要問下勞工處 下步點做先保障到員工既利益囉
有沖突？

伯母冇做過就一定要報警 唔好整花自己個底

個名跟一世架，去勞工處搵幫手啦

搞喊阿媽 仲忍？
搞大佢啦

如果你同你老母拆得掂除時你人生最型就係今次
偷野咁大件事

係我就玩大佢